Nombre: Edgar Jovani Juárez Parga
Matricula: 31123387

En este ejercicio no lo terminé pero iba implementar el patron de diseño "observer" ya que tenemos la lista de subs y a todos ellos se les debe notificar cuando hay una actualizacion para descargar el periodico